新手html 問題

話說小弟用macbook, 就開左個text editor 打野上去試， 發現開html 戈陣，d tag 轉唔到做tag 既function, 應該點搞

掉左部macbook 佢

StackOverFlow

唔係假膠po。。

你比段text呢睇下發生咩事

唔明你問乜

個file 有冇改做.html

有無save副檔名做.html

有，係browser 開的

用普通text editor 邊到得 咪玩啦

你做咩事

？？

你隨便copy一段，然後貼落你個html檔到

巴打讀緊小學？

佢個editor 似會save做binary
唔係純文字

有無d 咩程式down

連登有愛呀!!!!!!！！！ 手足好波

唔關事，text editor無需要亦無可能text encode做binary，除非個developer係低智

今次show 到function , 但 d tag 轉左做亂碼，我用左utf 8

你不如下載sublime text，你用緊個editor我記得專門寫rtf，唔係幾啱

我試下